提子後防班友真係得淡笑

一場可以派幾多次膠

記得有個post有人話葡萄牙下年世界盃仲熱門過西班牙同德國

運氣隊

西班牙真係復興

對老墨都失兩球

人腳一向頂級 係舊氟隊堅持短傳足球

傻西方迪

高美斯可以令到皇迷巴迷咁齊心一齊屌既全地球應該得佢做到